{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 단체,독채그레이키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 客室内の豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されており、バーベキュー場をご利用ください。 午後9時以降のバーベキュー場の利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 アメニティの使用には注意が必要で、破損の際はペンション管理人に知らせてください。 生ゴミは分別して使用したキッチン器具は洗浄してください。 客室の整理が完了したら退室確認を受けてください。 爆竹や高声、放歌など、他のお客様の迷惑になる行為は控えるべきです。 事故や紛失は責任を負いませんし、人数追加の際には事前にご連絡ください。 超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、入室、退室時間を遵守する必要があります。 施設の毀損、紛失の責任はお客様にあり、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為に注意し、重複予約の場合はカスタマーセンターにご連絡いただければ払い戻しが可能です。 バーベキュー、プール、味付け駐車、キッズ、ツアー、プレイルーム、屋外庭園など様々な施設とサービスをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている調理は何ですか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されており、バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "午後9時以降のバーベキュー場の利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティの使用には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "アメニティの使用には注意が必要で、破損の際はペンション管理人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "生ゴミや使用したキッチン器具の処理について教えてください。",
            "answer": "生ゴミは分別して使用したキッチン器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "客室の整理が完了したら退室確認を受けてください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様の迷惑になる行為は何が禁止されていますか？",
            "answer": "爆竹や高声、放歌など、他のお客様の迷惑になる行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "事故や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "事故や紛失は責任を負いませんし、人数追加の際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、入室、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為に注意し、重複予約の場合はカスタマーセンターにご連絡いただければ払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー、プール、味付け駐車、キッズ、ツアー、プレイルーム、屋外庭園など様々な施設とサービスをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 563
    }
}